D羊汁呢

郁你個屎忽啦

What 7 u mean

WHERE'S THE LAMB SAUCE !!!!!!!!!!!!!!!